下下俾人揸住春袋，不如黎個反攻，香港主動取消獨立關稅地位！

等美國佬連春袋都冇得揸 🤣🤣🤣